★象山邨居民：我想回內地逛街、吃東西、遊玩，現在也不行，經常在香港也很悶

對於有建議推行「健康碼」，有健康碼才可到商場、食肆，居民反應兩極。 秀山樓居民說：「我想去哪是大家個人自由，健康碼並不完全代表那個人當刻是絕對安全，亦有誤測可能性。這樣的情況下限制一個人的基本人身自由，是有值得商榷的地方。」 另一名秀山樓居民說：「我想回內地逛街、吃東西、遊玩，現在也不行，經常在香港也很悶，我想出外，有健康碼證明我沒事便很好。」

never come back

快啲去食樹皮
唔撚好再返嚟

bat soup i love it

x10000000

想去大陸咪而家去囉
唔好嚟香港住啦

塵歸塵

土歸土

鬼歸鬼國

屋邨班窮撚有好多暑期前已經上咗去渡假，因為人哋上面有樓有舖，香港只係仔女返學拎福利用。

中曬肺炎 死曬未？

有樓有舖....

回血

而家番唔到咩？
14日隔離之後咪可以行街囉

呀偉：駛同你講同你報？！憑我自己本事呃返嚟，點解要還？！屌你老母！

去食n-2大餐

香港咁撚細 過黎做乜啲細路學通識學壞腦 係中国學習下習思想仲好

屌象山邨成班死廢老同班陳年古惑仔，佢地死佢地事

象山邨出撚晒名係廢老邨
所以有咁多確診

訪問仲有兩個正常街坊

do it

個條邨真心多廢老